覺唔覺得香港人其實只要肯上進所有問題都可以解決

留意到呢排連登仔成日埋怨
住公屋又怨輸在起跑線 窮人讀到大學讀到神科既比率低啲
又怨社會風氣個個追求金錢物質 賺到錢就係成功
根本全部都係比藉口自己唔上進
其實大家只要努力上進啲根本就可以做到賺大錢個個

覺

一句得罪全部連登仔

上進不及父幹

咁系真呀麻

其實上進少少就可以賺大錢搬大屋
一日仲住緊公屋都唔會拍拖害人害己

講事實出黎係為大家好

都唔係唔上進嘅藉口來

日日都見識到''識人好過識字''呢個道理

你都係想人quote你個名姐

上進唔一定賺大錢嫁喎

岩 既然知道呢個社會上位既關鍵
就應該上進啲去expand自己network
唔識social唔係藉口

上進啲啦

曲到直到曲到直